{"Big Endian":"大端序","Bytes per row":"每行字节数","Cancel Search":"取消搜索","Cannot edit in read-only editor.":"无法在只读编辑器中编辑。","Case Sensitive":"区分大小写","Close":"关闭","Close Widget (Esc)":"关闭小组件(Esc)","Decoded Text":"已解码的文本","Encoding Error":"编码错误","Enter offset to select from":"输入要从中选择的偏移","Enter offset to select until":"输入要在以下时间之前选择的偏移","Find Bytes (hex)":"查找字节(十六进制)","Find Text":"查找文本","Found {0}...":"已找到 {0}...","Insert":"插入","Invalid offset string":"偏移字符串无效","LOADING":"正在加载","Little Endian":"Little Endian","Loading...":"正在加载...","More than {0} results, click to find all":"超过 {0} 个结果，单击以查找全部","Next Match":"下一个匹配项","No results":"无结果","Offset must be provided as a decimal (12345) or hex (0x12345) address":"必须以十进制(12345)或十六进制(0x12345)地址的形式提供偏移","Only hexadecimal characters (0-9 and a-f) are allowed":"只允许使用十六进制字符(0-9 和 a-f)","Only hexadecimal characters (0-9, a-f, and ?? placeholders) are allowed":"只允许使用十六进制字符(0-9、a-f 和 ?? 占位符)","Open Anyways":"仍然打开","Open Settings":"打开设置","Opening this large file may cause instability.":"打开此大型文件可能会导致不稳定。","Overwrite":"覆盖","Paste as":"粘贴为","Paste mode":"粘贴模式","Previous Match":"上一个匹配项","Regular Expression Search":"正则表达式搜索","Replace":"替换","Replace All Matches":"替换所有匹配项","Replace Selected Match":"替换所选匹配项","Revert":"还原","Search in Binary Mode":"在二进制模式下搜索","Show Decoded Text":"显示已解码的文本","Switch Edit Mode":"切换编辑模式","This file has changed on disk, but you have unsaved changes. Saving now will overwrite the file on disk with your changes.":"此文件已在磁盘上更改，但你有未保存的更改。立即保存将使用更改覆盖磁盘上的文件。","Toggle Replace":"切换替换","Unknown Error in HexEditor Diff":"HexEditor 差异中的未知错误","bytes":"字节","{0} results":"{0} 个结果","{0}/0x{1}":"{0}/0x{1}","{0}/0x{1} ({2}/0x{3} selected)":"{0}/0x{1} (已选择 {2}/0x{3})","{0}/0x{1} selected":"已选择 {0}/0x{1}"}
